
                      Esta pelicula esta guapa pero no me impresiono tanto como la primera parte:tres metros sobre el cielo,la parte que mas me gusto de tengo ganas de ti fue cuando H se subio encima de la moto y empezo a gritar:Tengo Ganas de Ti
        
            